Не опускайте руки никогда!
Не говорите - силы на исходе…
Бывает очень трудно - это, да…
Но ничего случайно не приходит.

Всё, что имеем - сами привлекли,
И, значит, в наших силах всё исправить.
Как?  Измениться надо изнутри!
И мир вокруг меняться сразу станет.

Не опускайте руки никогда!
Тьма разгоняется лучами света…
Заметна будет всюду доброта -
Тому, чьё сердце добротой согрето.